建議警察同黑社會合併

大家都係驅趕示威者， 冇理由同工不同酬

大家都白衫
不用分得那麼細

一早合咗
三合會=黑警 黑社會 政府